---
layout: post
title: RubyFrance - Solutions Linux 2007
---

  



Avec tout ça j’ai oublié de vous préciser que l’association [RubyFrance](http://rubyfrance.org) est présente aux [Solutions Linux 2007](http://www.solutionslinux.fr/fr/)





Plusieurs contact on été pris durant les premiers jour, Sun pour les [TechDays](http://fr.sun.com/sunnews/events/2007/mar/techdays/index.html) (surement pour des raisons lié à [jRuby](http://jruby.codehaus.org/). Mais surtout, (attention les stars ! :) ) une petite visite de [Monsieur le présidentiable François Bayrou](http://rubyfrance.org/articles/2007/01/31/en-direct-de-solutions-linux-2007/) (les propos échangé sont resté secret ;-) ).





Bien joué les gars ! et longue vie à Ruby !


  